「突發」19叫林鄭即管試下過緊急法

睇下美國國會會唔會過人權法
睇下股市跌幾多點
睇下美國商會會講咩野

19話支持林鄭即管試下

攬炒

燒山個分析反而係嚇到瀨屎

林鄭一出嚟講嘢個市就跌 我諗共產黨都唔鳩想佢出嚟講嘢

林鄭搵左支過期春藥出黎想啪

一出呢條法案，立即跌5千點不是夢

頭先19屌左膠扯晒火

除咗腦燒好少見佢咁爆seed

聽開19,對腦燒d 分析覺得好廢。
腦燒諗野好悲觀，同淆底。

跌夠一萬啦

睇住個兩萬點嚟玩

‼️‼️手足們記得備定案‼️‼️
係向美國備定案呀, 因為緊急令出左, 關鍵網絡一定封晒, 我地一定再冇辦法聯絡到美國, 所以要做定國際文宣, 預先推晒上去全世界睇到先, 國際文宣帶出香港即將發生呢件事

如果唔係到時外國人真係以為香港人唔出聲妥協左, 美國想幫都唔知點幫, 後果不堪設想‼️‼️ 而家一定要向美國備案先

d 老左，共產黨走狗急啦， 10月1日未搞得掂， 呢班仆街一定要孭鑊

唔知點解覺得今次林鄭真係會
對話平台單野禍左之後 佢已經痴撚左線 今日記者會句句都撥緊火

利申: 支持攬炒

炒獲金!

林鄭真攬抄

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

出POST打錯日期 應該係8月28同8月29號
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

咁咪好， 到時人權法全票通過， 死咪攬住班仆街一齊死